認唔認同model s 絕對係吐露港之王

基本上只有超跑先可以同model s一戰

利申p85d

T車撚

快線撚+女司gay

紅隧之王呢？

汀九屯公交匯處呢？

《日經》又Tesla 好悶呀我地
睇學神post仲得意過你啲Tesla post

Corolla coaster

巴士

H車先係

排隊叉電之王

阿歷山大丹尼士

勾車之王

炒車之王？

車台真煩膠

Model x p100d 輕鬆屌打你wo 清
訓撚醒未 重想贏tg

北大快線之王

Model s p100d 輕鬆屌打返你牙 ching
你就瞓撚醒未

趕住去排叉電🤣

冇engine好威威喎. 你拎架有engine既先出聲啦傻鳩

傻閪 你抬偈快得過我摩打先出聲啦傻鳩

快無撚用,都要持久得個3分鐘就overheat 響哂alert

摩打就死返去玩四驅車

燈位就話姐 吐露港難D囉
求其一架同級都輕鬆推你

人地又要叉電喇

電單車

On9

d造工正常返d先講野啦

車門都未造得好學人造車灣又唔掂.

Hyundai kia又一齊中槍

見過model 3未呀ching 又話灣廢

撞車嚟講算係

叉電之王

200都未到 熱條撚咩

model 3你打字既時候有冇笑？ 利伸：每架都玩過

夠鐘返去叉電未

200咋？ 我渣開130 MILES

返唔到.要拖

講緊吐露港衝出黎

講緊穿梭機

快極咪又係一百

緊係中港牌7人車啦

電動輪椅就收皮啦跳樓夠快啦
快有撚用咩

做乜鳩

弱智黑警炒車啦

鄉下佬未見過大蛇屙尿

垃圾之王

無行人路，你部電動輪椅點行？

咁你拎呢啲咁垃圾既牌子去同你架咁勁既輪椅比. 我有乜可以講 自降身價都有既啲人

夠力水, 係好車

朝早番工pcx150先係王者

p牌 day 86?

呢度d 友憎人富貴，厭人窮 。車牌都唔知有冇 一見T車就又呢樣個樣，我就覺得Tesla又快又好揸。

利申 Model S + 波子車主

Jazz先係

雙b 女司機 快線撚

垃圾post 拉

咁係你on9唔撐跑鞋撐輪椅. 重有,呢度大把人有過你啦. 富貴？ 邊撚度富呀？睇過. 我就叫神仙B.

是但一架都快過你㗎beetle

你試下？ 係3架. 下個月入final edition

：其他車、我唔揸

又出傷殘post
返去cc台玩啦

電動輪椅

其實我唔明有乜好講，汽油車都跑唔過人地電動輪椅，點解會有優越感

你問過26未？

屌你老母你當byd流㗎？

你個人都行得慢過電動輪椅
咁你係咪會寧願自己雙腳殘廢

btw 汽油車跑唔過電動車? 自己上網睇下啲Lap time
汽油車可以同double馬力嘅電動車比
電動車到而家都仲係直路狂彎路亡

Vtec

放大左既搖控車

幾耐換一舊電

有陣車唔係快就夠
如果唔係就唔會成日有人笑muscle car

我都好憎muscle car. Camaro勁多盲點. 係呢幾年先好啲. 一味得個力

M550i

咁你都行得幾慢

班友最鐘意拎呢樣野拎打飛機
自己渣得開心就得
佢地講到d 車表現幾好幾好
到頭來自己可能都只係渣架錢七仔only

講打飛機邊夠廢清黎呀